減完肥回彈少少係咪正常？

是咁的，小女子163cm, 原本55kg，
早半年減肥，個半月減左5公斤，即係50kg。
減肥用5:2輕斷食，非斷食果5日都盡量清淡同1000kcal，
一星期兩至三次運動，都係跑約30分鐘同負重。

而家體重都Keep住係50-51kg,
一星期繼續都有2日運動，
飲食正常，有菜有肉，少食零食/油膩野
但d人話我睇落肥左少少/無之前咁瘦。

其實減完肥回彈少少正唔正常？
減完肥要先可以keep到？

死肥妹，keep果個半月有Q用 你係要減完起馬要keep到18個月都係差唔多先算穩定

利申肥仔 230lbs > 165lbs
一星期游三次水 無戒口任何食物 純計每日卡路里唔過 1800

加油

水踵？ 我自己會咁 唔知關唔關事
我可以兩日體重相差1kg

水

唔係

係你減個時食太少

點解決

死肥閪，keep果個半月有撚用 你係要減完起馬要keep到18個月都係差唔多先算穩定

利申肥撚 230lbs > 165lbs
一星期跑三次步 無戒口任何食物 純計每日卡路里唔撚過 1800

係
回彈到65左右都係正常水平
放心

回彈係正常
應該減多1-2kg用來回彈

正常女仔都起碼要食1200calories
食1000點夠啊 食多少少即刻反彈